追擊習月娥的8月15+Popo的菊花(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

綁架DQPopo：#HKIndependence萬年國會咁好機會 仲唔乘勝追擊

講明先#HKIndependence係首先出現於POPo集團 我執口水尾咋

關於DQ 的事

英國已經宣布左中國違反中英聯合聲明，再加上今次大規模DQ，而議會係外國最睇重既其中一環，我地應該好好利用依個機會去宣傳中共依家係非法佔領香港，依家香港既政權係非法政權，制度係非法既制度。

的確，中共唔會理，我地亦唔會因為咁講就可以脫離中共，但我地自己必須咁樣宣稱，而依一張好好既牌比歐美國家，因為一但外國表明中共係非法佔領香港，而港共政權係非法政權，就會完全否定港共合法性，亦即港共旗下既機構及組織都係非法，咁港共就等同二戰時法國既維奇偽政府。

我先用黑警黎做例子，係現時港共仲係合法(被承認)政府既情況下，無論黑警點樣下賤，佢仍然只係破壞香港民主、自由和犯法既「警察」，但如果整個政權為非法，黑警就係非侵略領香港既軍事組織或武裝力量，整個行為就會屬於戰爭行為，而唔係單單只係「黑警」。

依個將會係我地真香港人建立話語權的重要一步，因為如果我地被非法港共政權代表，將來既民間外交或者談判我地都會陷入被動。

關於萬年國會
唔好嬲啦！核彈已成！！快啲去Twitter RT!!!!!

武肺手足果然不是吃素的 最怕你唔延期
中計啦

關於如何靚靚投擲核彈

首先要特別鳴謝香港特區popo 大大力jumped steps
幫#HKIndependence 一夜成名

之後就係早兩日有關twitter 戰線新方向嘅思維

風起了，請大聲疾呼：
中英聯合聲明已被共產黨撕毀！

2020我要真普選承諾已死

以歸英作突破口，再拎番屬於香港嘅權利！

請係Twitter大大力吹風

#HKisBG
#HKisOurHome
#SovereigntyForHongKong

關於#HKisBG G巴有以下方向供大家參考：

" HK and UK, we stand united against CCP "
" CCP is robbing Hong Kong, please bring Hong Kong back to the Western camp."
" China breached the Joint Declaration. So the clock should be turned back to 30/6/1997"

關於#HKisOurHome #SovereigntyForHongKong
呢兩個Hashtag 三巴有以下方向供參考：

"Thank you for giving out lifeboats to HKers, but we are not the ones who should leave."
"Thank you for stand with Hong Kong, but HK is our home."
"Please consider if the Joint Declaration is broken. UK should review Hong Kong's Sovereignty completely"
"We don't want to leave it and go to somewhere else."
"We don't want to be refugees, we are HKers and we want our home back"

關於#HKIndependence Popo有以下方向

第一步搜尋菊花
Search #HKIndependence

第二步進擊菊花
RT+Li ke+/-jpg

最後收個靚尾
#HKindependence

我地既對象可以係一直撐我地既英國人同團體，例如
Hong Kong Watch

Luke de Pulford 裴倫德

Benedict Rogers 羅傑斯

Johnny Patterson, HK Watch director

Iain Duncan Smith撐港國會議員

Andrew Gwynne撐港國會議員

IPAC

又或者根據番琴日嘅精選

法新社link

在世界中心呼喚

(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

多謝捧場

小伐 小寶寶

個標題

上啊小英
twitter 鳩叫呼喚愛我愛習月娥
我愛popo#HKIndependence

我做哂d任啦

(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

推吓

點

每三個字一個punch point

推

how much

push

輕輕一推

冇乜街客

今日呢度嘅twitter托唔起
所以又拾荒 希望大家唔好放棄連登 唔好灰心

逢0、5-1進場會更好

so lazy

唔好放棄

Pishhhh

就算有大家托市 今日嘅勢都係好弱
仲未上

呢兩日d熱狗同分化撚集體上水

再托多陣

Pishhhhh

但佢地好忍得唔亂入無關嘅po

開餐廳都上熱門

我要借颱風三號風球已起

因無法庭po吖嘛

又懶得搵po

咁都上到熱門

個標題太mk

無所謂，尊重

又要返去摷po

矛所謂

讀調轉巴尋日開嗰個又上到

立即retweet大規模DQ，幫手加速！

想開po反擊下,不過唔知點寫好

推下

三號風球已懸掛我地一齊做風眼

幫twitter捲起颶風

習月娥已經係BBC頭條

CNN 報Obama

新疆A2

香港A3

推吓
推吓

Push

Pishhhhh
Pishhhhh

在世界中心呼喚月蛾

仲有支那醫護黎香港
起臨時醫院/隔離營=好快變集中營
驗口水=dna送中
都要煲大佢

Push push

推【突發】共匪柒婆取消選舉已上BBC頭條 - 分享自 LIHKG 討論區

而家先睇到

#HKusGB

打錯字

#HKisGB

不如呢度開台？

我係日本戰線眾籌發起人，接受咗日媒訪問 [有link]

是日電台

我係日本戰線眾籌發起人，接受咗日媒訪問 [有link]

0ush

唔記得改sor

眼淚留唔留到dna

唔使sor
我reply都打錯咗

鼻涕

電台

我係日本戰線眾籌發起人，接受咗日媒訪問 [有link]

ok啦可以停多謝小狼及所有托市的人

morning 戶

唔是魔寧啦

忙完

No 純粹唔想上水，但我有睇你哋吹水

好

你係咪開始覺得有無你推其實都差不多

都唔係嘅，你哋吹住水去推嘅時候，我可以深潛又或者食住你哋嘅花生去推其他po

最近少左見到你

但係冇咩影響喎

唔知

多人推唔使覆咁密 可以上twitter/潛水

感覺同講開始接觸嘅日常好唔同d pattern唔同

冇嘢喎

我都係，近排過返去twitter

佢無得玩槍 只係可以copy and paste 或sosad

話題同模式好似唔同咗有時突然消失

係 以前大家會講byebye

我近排打鼓喎，冇揸槍好耐啦
你帶枝槍俾佢玩吓

Twitter少咗人

去到2點咁上下就會好有默契咁突然消失，個話題無啦啦完咗

一齊瞓晒

可能我fol得少人，我覺得冇乜分別

今日好多po都無人圍爐 明明星期五 限聚又落雨 聽日又無街去 係咪呢三日發生太多事 大家覺得好無力 索性唔上登

我定位唔得太對顏色 會搞醜佢

咁我問問題又唔答好難咩條問題

2點鐘灰姑娘

感覺大家都有啲down同有心事

點會呀，都係reply 一句啫

個個都玩膠

明明阿寶嗰堆未有咁早瞓嘅，成日喺twitter見到佢

係一時時咁 費事咁多係佢度浦頭

真係sosad 我收番真摯呢個詞

想問大家係咪有唔開心 個個睇落都咁sad

我都費事喺佢每個po出現，成個痴漢咁

其實我想知你問嚟做乜

市場調查 然後約莫估計 如果逢星期五時事開台 吹一星期大小事 會唔會有人入

估計無，因為吹開呢班都拒絕答

反而覺得大家熟咗，肯爆多啲自己嘢，了解多咗大家情況先咁

覺得而家爆肺係聚人歸登好時機 個個無得出街上星期六日連登業績唔錯
但星期一二五就慘不忍睹 唔知講好彩定唔好彩三四有狗共托下市

根本而家已經唔係五毛pr 問題咁簡單

啲人流好難預計，我都唔知搞乜

我係憑直覺一向唔錯

唉大家都攰啦

唔係呢d 就算係時事 都係淨係同熟悉班吹
一日都係班老屈L

係